幸福賓周羅天宇新target 竟然係戴祖儀

條友真係越食越雜食

滑嘟嘟
攞去辟邪

唔撚係呀
咁都啱

玩腿可以玩幾日

靚仔大曬呀???

靚仔真係大曬

上次係百佳見到幸福賓州 發現條友幾爛口

好樣衰下

呢條有錢仔入行只為食女，不時都冇job做

好差咩我屌

係咪碌鳩識轉彎架？

幸福賓周

邊間百佳

佢鍾意玩腳丫嘛

勁

幸福賓周過性誕

誠哥果間定係太子果間

係咪嫌條女唔正 唔肯帶返屋企扑

馬子仁正仆街

竟然

食到好撚飽

30cm

More details

屌西腳

Hahahhahahahahahahhahah

公廁點會帶返屋企

條女好正

但問題佢又真係唔算好靚仔bo......

不停溝女不停分手
啲女都繼續送頭
咁就唔好話香港啲男仔唔好啦

係真唔係啊？我女神原來係咁

靚唔靚仔係啲女定既

有D似艾瑞絲

超市定酒店先

之前行過舖頭聽到條女啲歌
難聽到忍唔住search佢係邊個

明明睇youtube 又話同黑色乳牛個妹有路

連登仔好善忘

真識食

屌，栢豪仲大波過佢

波又無屎忽又無
成個身平到

對腳係幾長嘅，玩腳囉

好想屌

條仔

條女不了
無波
唱歌超難聽

喂你講清楚邊間好喎

想屌

周柏豪

有樣有錢 你會唔會唔食女呀？ 唔好玩喇Ching
入到去仲有形象顧問幫你執好曬樣 再執好曬d女
要點屌點屌
個嘴都唔知食過幾多款化妝粉底

食女多過我食飯

點解條友食咁多女都唔會有賤男個種feel

最好笑即係d傳媒成日話咩法律界女神，高學歷放棄做律師追夢
次次見到都想偷笑
Leicester 畢業pcll都入唔到啦
就算俾你碌左入去岀到黎唔靠daddy d connections 最垃圾個堆local firm都未必收你啦

Joey正喎
樓豬食開咩女

條女ok啦 樓豬眼紅

就黎全香港都要食羅天宇二手西

呢條女堅正唔是講笑

你ex好識食

幸福賓周個名真係唔講得笑

拉

原來佢李迷黎

More

戴祖儀喺而家嘅TVB算唔錯喇

呢個真 笑大人個口

緊係酒店果間百佳啦
唔通誠哥果間咩

做乜鳩越食越cheap

條仆街食過全盛時期苟姑娘

唔算好靚仔 即係都係 靚仔啦

仆街屌你老母（我葡萄）

靚湯正好多

邊間鋪頭咁無taste

有愛回家洗底

直頭電音咁

仲要柒到去台灣讀埋佢

苟姑娘同靚湯同呢隻野根本唔同level

識人dse 12分都入到Leicester law degree仲要畢到業, 雖然係經foundation入。

祖兒係幾正既

幸福賓州

男J 定女J

加密就扮爆料？
我同佢同校大佢一屆都未其過佢出名公廁
死毒撚食唔到人就蕩婦羞辱老屈核唔核突咗啲

聽

一句講哂 屌唔屌

佢對腳臭唔臭, 認真

羅天宇曾與電視藝員苟芸慧及林芊妤交往。[2]他亦曾與湯洛雯拍拖4年

屌

佢係阿雞

有錢就係羅天宇
無錢就係羅天池

邊個叫我

係有錢嘅靚仔大晒

三五成群

屌你老母馬子仁

不嬲好男仔=靚仔

條女好似本身有仔㗎啵

btw同佢拍過嘢，真人腳唔長，又黑

吹水?
利申: 識真人真係唔多講粗口

咁有無問過佢條賓周仔幸唔幸福

正仆街成日扮on9仔扮純傻笑
食哂我d女神

余思霆正啲

食過全盛時期肥苟同靚湯
波/腳都玩哂

條女個咀歪既

食完肥苟靚湯陳瀅
竟然食公廁

肥苟 靚湯
一定3分鐘內爆

仲有殘廁咖啡

唔係掛

以件正野

我都覺！！！ 係成個嘴生歪左咁！

我屌

成日批評人 比你咪又係9沖

好明顯係啲囡食佢唔係佢食啲囡

樣 腳都係sss 級。
無奶無pat only

樣無咩辦識度

聽講有條澳門仔「密友」，仲有扮「uber 司機」，仲有跳舞老師「閨蜜」，仲有個Cool牙歌手，仲有個大陸富二代

周街都執到件

唔知佢老闆肥佬有咩回應呢

佢對腳真係有撚排玩...

Then more plz

靚仔過mirror班人

有男人味好多

痴線爆曬出嚟咁

呢條女好撚柒
之前塊面成個肥婆咁
而家瘦左就膠膠地

屌過幾多人

你真識食

張無忌都冇賤男feel

粗重野等細佬我黎啦

咁醜都食咁多女

條女對腳好撚正

我都想食喎

戴Joey本身屋企都好撚有錢
外國名校讀Law

咁都熱門？屌你老母

咩百佳先...

幾可愛

呢個回覆好笑

你哋唔屌我屌

上個禮拜西貢見到

條女堅正

下。。名校？
巴打你真心定假膠

幸福賓周真係幾型仔既

Lesta 幾時間變左名校

拎左英超後

唔係野雞但絕對來名校仲有成條街

文豪應該私下玩過

死啦，我覺得佢又唔係好差姐

牛津大學

有老婆啦

兩個？

真係好撚難聽

見到幸福賓周令我諗起思覺老師。
佢真係開五百年風氣之先。
唔知佢最近點？

邊個？

屌撚到腳軟

屌先用不推文啦

你點知的

咪撚攪我條女

不推文

好q靚仔

因為靚仔

仲有隻狗
馬子仁住西貢架

即係已經食咗好多次啦

話時話 滑嘟嘟小飛飛漢堡神偷去左邊
好似十幾廿年冇見過

條女好樣衰

我叫馬子仁 有個有錢的家

戴袓儀一睇就知係淫賤不能移屎忽任玩嗰隻

其實都唔靚仔我覺得佢童顏

佢以前成日戴帽去遮左塊面

佢可唔可以勃返開餅頭髮

太平公主

這些機會.......

羅天宇之前明明食緊歐陽巧瑩個妹

如果呢個都唔屌 咁連燈仔食開咩女

唔駛問都知幸福

其實佢條賓周係咪好靚好粗大
咁多女爭住食佢

屋企有錢 無job咪無job

吹咩

通野

條女個Body正

但把聲 唱功 演技 全部唔掂

其實會唔會係條女食佢

演技都算合格 講對白尚算流暢有感情

你講羅天宇？

根本就係通野

無撚野呀這麼醜的女都食得落
塊面中撚咗輻射咁撚樣

佢成日好緊張佢d頭髮 遮住佢個大餅面

真人幾靚仔 又得意咁

屌你老母 戴祖儀好撚柒

玩腳都夠啦

Yanmak真人港女格到hihi

未整嘅coffee 都啃得落， 戴唔唱歌時都叫正正常常

湯洛雯個鼻好柒

Joey die 都一撚樣

Pizza 芝心批咁

有感情？？？

從來都係

識轉彎

黑到以為黃膽病 又大份

仆你個臭街冚家鏟，呢期最鐘意就係佢

兒燈仔食屎啦咁

整大個波會好撚正
可惜

笑死

有人係痴線西講過佢扮純 淫到仆街
都係換仔換得好快

both...

隻滑嘟嘟

Moreeeeee

羅天宇係幾屈機既
靚仔得黎 但唔似係韓國基佬果種靚仔
個人又斯斯文文咁 呢啲係多女鐘意

我問過佢野 都覆得幾nice
乜原來係港女黎

moreee

佢食哂成個tvb d女未
結婚果陣成場都係ex

究竟「羅天宇被爆暗撻」呢個phrase出現過幾多次

打友誼波都OK

幸福閪唔得嘅？

是但啦

記得有段片 麥明詩同佢做節目 麥明詩用啲法律題撚鳩佢

Tai joey ererer...

食慣好野 偶然食垃圾食物

龜頭粉紅色？

足球衫
排球褲/護膝
手拎籃球
著對跑步鞋

做乜9

逢床作戲嘅野

新一代港豬象徵
以為將所有嘢擺晒上身=潮

Yanmak條條仔都係ig當skout咁識 點會純呀大佬

利申 有friend同佢拍過拖

條腿都長過

有冇人發現戴祖儀個嘴係歪埋一邊
點解會有人覺得佢靚架

幸福賓周食d 女全部都係全盛時期

苟姑娘，陳瀅，靚湯，coffee, 仲有而家呢件

仲要可能仲有好多無浮上水面

人生贏家

屌 好想睇
人賣法律才女人設 佢又賣
結果就撞正麥明詩呢d名校畢業真才女

咗幸福賓周係0仔定1仔

肯定比好多人射到一腳都係

後生仔傾吓偈嗰集？

食女獸

兒登仔三大妄想：
靚仔 1米8 fg 50k

垃圾tvb演員都上熱門

拉

鳩痕 可能聽到人學歷似幾高

咁Exeter law會唔會好少少

姜濤

算係咁啦
一定靚仔過香港7成人先

李迷就不了

又白又滑

有川架純

連登仔食開二手閪

咁佢溝仔都幾有技巧喎
你朋友有冇話佢點
但我點都係覺得條仔好柒

人哋有私竇洗咩去百佳

佢最多叫做順眼+靚少少姐，咁都女神？
出街見到呢d質素，最多望兩眼然後就next ga啦

佢呢啲樣dm邊條仔 啲仔都狗衝架啦
Kenny kwok, Bryan loo , pasu chan同而家呢件都係ig互like 下大家啲相就flirt 跟住一齊
其實我都同佢真人會傾計 佢係幾Nice
不過 佢條條仔都拍唔長架啦

但之前佢真係好撚柒
見港航出廣告話支持一國兩制 話cx已經好撐佢地
Cx炒黃絲開始唔敢再出聲
成日標榜自己中學已經會盡公民責任
為左做飛雞咪又係自我滅聲
佢家姐反而咁貪慕虛榮 8月辭左唔做

2間都去

佢家姐個樣好怪
對佢啲仔一個都冇印象係咪太快玩完所以我都唔覺

佢家姐有幾貪慕虛榮?
有人埋單上岸辭職?

真？有冇搞撚錯啊

靚湯佢又食過啊？

以前舊登啲人話佢家姐好似人妖
佢次次分手del到不留痕跡姐

我屌，兩個都係我女神

陳瀅都食埋玩撚哂啦

點解呢個世界有賓周咁幸福

咁撚柒都女神？

想睇

你地女神
條女IG 真係世紀騙案

巴打：聽得晒成首歌話你叻！唱live炒晒車，聽呢個女歌手唱歌尷尬過睇關家姐！

有網友開po 話香港樂壇真係沒落， 開電視睇到新MV都想即刻轉台！原來就係睇咗呢個女歌手唱歌！
閱讀全文
呢個新人女歌手叫戴祖兒，係星夢歌手，算係今年新人，不過網民似乎唔多欣賞佢嘅唱功

食完靚湯又食joey
真係靚腳食家

自帶電音filter

對腳黑蚊蚊喎邊個話又白又滑

四個裏面最樣衰係佢

你真係要驗下眼 邊忽純

露齒笑佢就唔係最樣衰

覺得佢家姐雖然個樣怪 但所有野都好過佢
又專一又唔扮純 個妹就又貪慕虛榮又鍾意姣仔又扮文清 呢啲真係要清算

link?

之前啲相

條女邊忽靚，好大面

taste差左

咁易食到？
我都奇怪明明佢同rox wai好似大纜都扯唔埋 突然之間就話拍拖

佢家姐個樣好似馬
同埋係唔係有人話過佢會爭家姐條仔

呢個會唔會有啲假

羅天宇死全家ok?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

載祖儀比佢灌完漿自然會搵新target

佢又唔係無錢，點解要公開自己d招益其他人

專登走去search 邊位

都好撚樣衰吓 塊面長到
樓上仲有巴打話佢呢啲樣好易俾人flirt
嘩大佬 行街經過都唔會望啦

呢個咩yanmak都似啦 塊面咁長

公廁就未必，貪玩痴有錢仔就一定係

利申：朋友的朋友

未必 佢大學係Leicester 可能只係Leicester 件波衫易買

中學師兄

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

嗰隻戴祖儀唔只着人舊衫 仲着人舊鞋
尷尬到有聲

Yannmak 有d男朋友都無post過添

我覺得靚湯唔鋸揀條豬扒都唔揀返佢

回頭是岸呀幸福賓周

佢個樣普通到我睇左好耐都認唔到

黑賓妹

仲要畢唔到業

靚湯vs滑嘟嘟

靚湯唔鋸雜食羅天宇 串爆滑嘟嘟戴祖儀

我都想賓周幸福

雜食性動物

yanmakk與她的ex做咩只負評呀？

tvb 咁既人工
唔入去溝女唔通搵食咩

靚仔過我

見過真人 幾好樣

白面仔有咩咁靚仔？
馬子仁正好多

幸福賓周>馬子仁>羅天宇

有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

Push

yanmak都純外表純嘅港女先至恐怖
又姣又假又搶仔又派帽 個frd高大靚仔都俾佢派帽

鞭撚到

我覺得佢幾正喎
有日本人feel
有啲似結衣bb

你地搞到人地多左個名

輻射結衣

成個男人樣。今期玩hehe?

有聲

起碼都算純天然？ 好過個咩曾樂彤

連登邊個女仔拎出黎講一定都有呢句洗唔洗咁認真

想知佢啲野more

隻舞係咩事

叫得Joey係咪都鍾意做文匯之友

必屌
對腳正撚到

連登佬不嬲用完人打丁就屌人醜樣

洗唔洗班馬去宜家攞把油壓鑽鑽佢老味冚家剷呀

搶邊個條仔？

食過梗係食下其他女啦

屌到佢屎忽開花都得

邊條仔係搶番黎？

圖已P

Kenny Kwok 係咪ig Lui Sandra 條仔？

唔係啦 luisan條仔好仔咁多
City果個Kenny kwok